Title: Opuntia polyacantha Haw. var. nicholii (L.D. Benson) Parfitt
Description: Fusce posuere felis sed lacus. Morbi sem mauris, laoreet ut, rhoncus aliquet, pulvinar sed, nisl. Nunc rhoncus dui vel sem.
Image: https://source.unsplash.com/random/?javascript
Date: 26/2/2021
Keywords: post
Category: Zaam-Dox
Author: Feedspan
Tags: article
Published: true
Background: #c30041
Color: #549e94
Robots: index,follow
Attrs: []
Template: post

----


Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Quid enim possumus hoc agere divinius? Nam Pyrrho, Aristo, Erillus iam diu abiecti. Verum hoc idem saepe faciamus. Duo Reges: constructio interrete. Cenasti in vita numquam bene, cum omnia in ista Consumis squilla atque acupensere cum decimano. Si verbum sequimur, primum longius verbum praepositum quam bonum. 

Ego vero isti, inquam, permitto. Piso, familiaris noster, et alia multa et hoc loco Stoicos irridebat: Quid enim? Quare attende, quaeso. Quo minus animus a se ipse dissidens secumque discordans gustare partem ullam liquidae voluptatis et liberae potest. 

Hoc mihi cum tuo fratre convenit. Murenam te accusante defenderem. Sed ad bona praeterita redeamus. Ita relinquet duas, de quibus etiam atque etiam consideret. Idemne, quod iucunde? Ad corpus diceres pertinere-, sed ea, quae dixi, ad corpusne refers? Morbo gravissimo affectus, exul, orbus, egens, torqueatur eculeo: quem hunc appellas, Zeno? Sed in rebus apertissimis nimium longi sumus. Omnia contraria, quos etiam insanos esse vultis. Nonne igitur tibi videntur, inquit, mala? Tum Piso: Quoniam igitur aliquid omnes, quid Lucius noster? 


Aut, si nihil malum, nisi quod turpe, inhonestum, indecorum,
pravum, flagitiosum, foedum-ut hoc quoque pluribus nominibus
insigne faciamus-, quid praeterea dices esse fugiendum?

Quod dicit Epicurus etiam de voluptate, quae minime sint
voluptates, eas obscurari saepe et obrui.



Non dolere, inquam, istud quam vim habeat postea videro; At hoc in eo M. Comprehensum, quod cognitum non habet? Laboro autem non sine causa; De vacuitate doloris eadem sententia erit. Qua igitur re ab deo vincitur, si aeternitate non vincitur? 


	Quonam, inquit, modo?
	Cur deinde Metrodori liberos commendas?
	Ad eos igitur converte te, quaeso.
	Hanc in motu voluptatem -sic enim has suaves et quasi dulces voluptates appellat-interdum ita extenuat, ut M.




	Erit enim mecum, si tecum erit.
	An est aliquid per se ipsum flagitiosum, etiamsi nulla comitetur infamia?
	Ut nemo dubitet, eorum omnia officia quo spectare, quid sequi, quid fugere debeant?




	Quodsi esset in voluptate summum bonum, ut dicitis, optabile esset maxima in voluptate nullo intervallo interiecto dies noctesque versari, cum omnes sensus dulcedine omni quasi perfusi moverentur.




Quis autem de ipso sapiente aliter existimat, quin, etiam
cum decreverit esse moriendum, tamen discessu a suis atque
ipsa relinquenda luce moveatur?

Gracchum patrem non beatiorem fuisse quam fillum, cum alter
stabilire rem publicam studuerit, alter evertere.




	Quae qui non vident, nihil umquam magnum ac cognitione dignum amaverunt.
	At eum nihili facit;
	Cum autem venissemus in Academiae non sine causa nobilitata spatia, solitudo erat ea, quam volueramus.
	Immo alio genere;
	Quasi vero, inquit, perpetua oratio rhetorum solum, non etiam philosophorum sit.
	Non potes, nisi retexueris illa.



Et certamen honestum et disputatio splendida! omnis est enim de virtutis dignitate contentio. Quae animi affectio suum cuique tribuens atque hanc, quam dico. In eo enim positum est id, quod dicimus esse expetendum. Nonne videmus quanta perturbatio rerum omnium consequatur, quanta confusio? Est autem etiam actio quaedam corporis, quae motus et status naturae congruentis tenet; Quippe: habes enim a rhetoribus; 

Ego vero volo in virtute vim esse quam maximam; Qua tu etiam inprudens utebare non numquam. Habent enim et bene longam et satis litigiosam disputationem. Minime vero istorum quidem, inquit. Quonam modo? Hoc enim identidem dicitis, non intellegere nos quam dicatis voluptatem. Roges enim Aristonem, bonane ei videantur haec: vacuitas doloris, divitiae, valitudo; Quarum ambarum rerum cum medicinam pollicetur, luxuriae licentiam pollicetur. Prioris generis est docilitas, memoria; Quod idem cum vestri faciant, non satis magnam tribuunt inventoribus gratiam. 

Traditur, inquit, ab Epicuro ratio neglegendi doloris. Ut nemo dubitet, eorum omnia officia quo spectare, quid sequi, quid fugere debeant? Sin dicit obscurari quaedam nec apparere, quia valde parva sint, nos quoque concedimus; Quo modo autem philosophus loquitur? De quibus cupio scire quid sentias. Cur deinde Metrodori liberos commendas? Aperiendum est igitur, quid sit voluptas; Quarum ambarum rerum cum medicinam pollicetur, luxuriae licentiam pollicetur. 


	Scaevolam M.
	Quo modo autem philosophus loquitur?
	Quibusnam praeteritis?
	Apparet statim, quae sint officia, quae actiones.
	Respondeat totidem verbis.
	Quem Tiberina descensio festo illo die tanto gaudio affecit, quanto L.



Certe non potest. Mihi enim satis est, ipsis non satis. Illud dico, ea, quae dicat, praeclare inter se cohaerere. Tum ille: Tu autem cum ipse tantum librorum habeas, quos hic tandem requiris? At ille pellit, qui permulcet sensum voluptate. Equidem, sed audistine modo de Carneade? Quis non odit sordidos, vanos, leves, futtiles? Sed plane dicit quod intellegit. 

Oratio me istius philosophi non offendit; Non igitur bene. Tamen a proposito, inquam, aberramus. Quo modo autem optimum, si bonum praeterea nullum est? Quae cum dixisset paulumque institisset, Quid est? Sit, inquam, tam facilis, quam vultis, comparatio voluptatis, quid de dolore dicemus? Quae animi affectio suum cuique tribuens atque hanc, quam dico. Negat enim summo bono afferre incrementum diem. 


	Nec lapathi suavitatem acupenseri Galloni Laelius anteponebat, sed suavitatem ipsam neglegebat;
	Respondent extrema primis, media utrisque, omnia omnibus.
	Minime vero istorum quidem, inquit.
	Ut nemo dubitet, eorum omnia officia quo spectare, quid sequi, quid fugere debeant?




	Quae si a vobis talia dicerentur, qualibus Caius Marius uti poterat, ut expulsus, egens, in palude demersus tropaeorum recordatione levaret dolorem suum, audirem et plane probarem.



Et harum quidem rerum facilis est et expedita distinctio. Atqui reperies, inquit, in hoc quidem pertinacem; At iste non dolendi status non vocatur voluptas. Non quaeritur autem quid naturae tuae consentaneum sit, sed quid disciplinae. Similiter sensus, cum accessit ad naturam, tuetur illam quidem, sed etiam se tuetur; Vadem te ad mortem tyranno dabis pro amico, ut Pythagoreus ille Siculo fecit tyranno? 


	Sed videbimus.
	Haec quo modo conveniant, non sane intellego.
	Erat enim Polemonis.
	Parvi enim primo ortu sic iacent, tamquam omnino sine animo sint.
	Non igitur bene.
	Vadem te ad mortem tyranno dabis pro amico, ut Pythagoreus ille Siculo fecit tyranno?
	At certe gravius.
	Nec enim, dum metuit, iustus est, et certe, si metuere destiterit, non erit;




